[對穿牆] 呢家呢家 並非而家幫襯的那一家

敢問閣下食嘢揀呢家定嗰家？